覺不覺比錢睇世界盃好on999

我日日落馬會睇 1$都唔洗比
7點50分就擔定凳仔買埋啤酒
氣氛又好 不知幾能爽

有冷氣 大電視 又可以成班人一齊吊波

同班工友收工食埋飯，去到馬會岩岩好開波！！

睇你打字都feel到成陣廢老酸縮味

豬蛇識玩

成身汗入去涼冷氣 好能爽！

yes

只要可以同樓主一齊睇 就算係茶記睇都好似置身現場咁過癮

睇開邊間

收費電視我只會揀bein sports

我即場評述屌打何輝

加力十卜冰隊？

雲加家鄉隊

豬腦

我屌打何wayne

何sir

成日大聲嗌又鳩叫12碼個個係咪樓主你？

點解我諗唔到？

d位比人遮晒
有人經過又要讓

你諗到就唔會戴帽啦

肯同我食飯未==

拎條八字梯坐上去

星期五晚吃？